有冇人今晚有睇到東張西望⋯

今晚講到條毛巾有啲一粒粒綠色嘅卵痴住係到毛巾到 又有一張蟲嘅圖

我果時係街食緊飯咁啱睇到 但係太嘈聽唔到佢講咩

重點係我前幾日掛係窗邊果條毛巾有呢啲嘢，我整走佢跟住照拎黎抹身

我宜家好驚，有冇巴打可以話俾我知果啲係咩黎

臭屁蟲蛋

你今次大鑊啦

我咁白淨 我個身會唔會腐爛嫁

姐係咩黎 可唔可以講多啲

唔敢去google

即刻去投訴無記啦 食飯時間播啲咁嘅野

一到4-8月就好多 前排我啲底褲 床單全部都有 真係好想嘔 最好呢段時間放返啲衫係室內 一放係室外就好大機會瀨野 記得要check清楚最近洗過個啲衫有無蟲卵 因為都幾大機會其他衫都有 如果7-9日都搵唔到出黎 佢就會變成幼蟲識行識走架啦 到時就慢慢捉

認真姐係乜撚嘢黎

臭屁蟲蛋 講起都想嘔